有冇諗過香港SONY將PS5派撚晒比所有KOL既成本分分鐘仲低撚過係CCTVB, FB, YOUTUBE度落廣告

如題
姐係佢本身都要洗一筆開支宣傳部機架啦
分分鐘派部機比KOL既成本仲低撚過係傳統電視同社交媒體直撚接落廣告

所以？

關人撚事咩

所以呢個宣傳策略係勁既

根本上第一波就唔洗賣廣告，大把人埋單

賣唔賣廣告都大撚把人買

做錯晒啦，

派俾啲唔係打開機嘅KOL有咩宣傳作用？

根本就係搏屌，SONY越來越賤，藍店嚟

高層左膠化, 殘體ps store
賣幾多廣告都冇用

代代都俾人屌
SONY慣晒

部機有貨就係嘅

屌完咪又係買

淨係啲人叫苦連天買唔到機同炒賣情況已經係最好嘅宣傳啦，再做就多餘

你班友屌撚完到有貨咪又係乖乖地比錢

事實係會做曬2樣

又要討論營商策略
重點屌佢少貨賣喎

老實講, KOL 啲機未必一定係 SONY 派,
做得 KOL 點擊率大過天, 分分鐘炒價入貨都唔出奇

炒價入仲要tag返playstationhk貼錢幫人賣廣告咁抵得諗

搞手求打個和

首先tag pshk 唔係為左幫佢賣廣告,
反而係利用佢嘅名氣,
令自己可以俾人 search 到
呢一招唔好話 KOL, 好多網上舖都用緊

而早排先有班網紅俾人踼爆左租同一架車, 戴同一隻錶黎發文,
想紅嘅人為求點擊率有咩做唔出?

是撚但啦
香港人一打機個個變阿叻架啦
何況索粉

老實講，sony柒就柒㗎啦。衰在根本唔夠貨供應，可能就係咁所以先將嗰少少存貨送出去畀啲KOL。橫掂唔夠供應曬個market，咁唯有派下機當做宣傳。

大把人無4K電視，部PS4又換左SSD，個價咁吸引不如賣左佢

仲要成班連登仔日屌夜屌，驚死人唔知出左機咁